#
แพลตฟอร์ม
 
ซุ่ม
ทดสอบ
ฟีเจอร์แช
ทบ
น
ตัวเอง
หวัง
ผู้ใช้
แชร์
คลิป
YouTube
 
#
แอพ
แอพ
วิดีโอ
วิดีโอ
วิดีโอ
แพลตฟอร์ม
แพลตฟอร์ม
แอพพลิเคชัน
นิตยสาร
รายงาน
กำลัง
ซุ่ม
ทดสอบ
ฟีเจอร์แช
ทบ
น
ตัวเอง
ช่องทาง
แชร์
จำเป็น
เสียเวลา
แชร์
อื่น
แชท
คน
สามารถ
สร้าง
กลุ่ม
สนทนา
ผู้อำนวยการ
ฝ่าย
จัดการ
ผลิตภัณฑ์
เผย
ฟีเจอร์
สมมติฐาน
ที่ว่าการ
แชร์
คลิป
จำเป็น
เปลี่ยน
ช่วย
เพิ่ม
จำนวน
แชร์
ยิ่ง
ถึงแม้
ปัจจุบัน
ใหญ่
นโยบาย
เชิง
รุก
พยายาม
ผลักดัน
แชร์
โอบ
น
ตัวเอง
ยิ่ง
ต้นเหตุ
ทำ
หัน
ทดสอบ
ฟีเจอร์
รักษา
พื้นที่
ตลาด
ที่มา
Wired
 
YouTube
 
Shimrit
 
BenYair
 
YouTube
 
YouTube
 
YouTube
 
Facebook
 
YouTube
 
Wired
 
